\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{framed}
\begin{center}
\Large\bfseries Erklärung
\end{center}
\medskip
\noindent
% siehe §5(3) der \enquote{Studien- und Prüfungsordnung DHBW Technik} vom 29.\,9.\,2017 und Anhang 1.1.13
Ich versichere hiermit, dass ich meine \Typ\:mit dem Thema:
\enquote{\Titel}
selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.
\vspace{3cm}
\noindent
\linebreak\underline{\hspace{4cm}}\hfill\underline{\hspace{6cm}}\\
Ort~~~~~Datum\hfill Unterschrift\hspace{4cm}
\end{framed}

\medskip
\noindent

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\endinput
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
